有冇人試過食隔離枱食剩既野

之前同條女食飯，見到隔離枱食件黑松露蝦餃，同燕窩蛋撻
趁佢地買完單走，侍應未收個時，即刻一人一件食咗佢

有冇人試過

佢哋成程掂都冇掂過，應該衛生

哈哈哈哈哈

武漢肺炎仲做埋d咁嘅嘢

飯聚集團

如果佢地傾計嗰陣，唔覺意噴左啲口水落去呢

岩岩跌左落地 諗緊食唔食 估唔到返黎有人幫手清左
Thx

利申係兩年前，依家當然唔會

其實同食自助餐差不多

早抖

有冇諗過人地點解唔食

好肉酸

條女平時食開垃圾桶啲野

成日食2手飯啦
D靚女多數食剩嘢

你食自助餐都係食人食剩

咁呀婆口罩同靚女二手飯你會揀邊樣？
冇why not both,只可以揀一個choice

依家係佢有咩細菌口水都噴曬上去加料
你係邊度食嘅自助餐係咁樣的？

你自助餐唔自己去拎翻嚟食？
做咩食人地檯嘅

細個唔識野，去m記伸手拎隔離食剩嘅薯條，俾阿媽屌到仆街，大個少少先明白

你阿媽咁仆街既 食唔晒咪又係拎去掉
細個無錢成日放左學都同同學去m記食二手薯條

十年前中學同阿sir打邊爐，試過隔離枱埋單後拎d蝦滑魚滑嚟落

然後樓豬就中咗肺炎